邊本翻譯小說好睇

翻譯埋都要起碼有金庸咁好睇既級數。另外有冇外國網絡小說推薦?